[連登公投] 同我拆哂黨鐵佢好唔好？

拆佢老母！！！！！！！！！！
太子旺角先！

唔好 好暴力

仲要塞機場！

推呀！
831太子恐襲

揸緊春袋！

挑戰十連
五大訴求 缺一不可

光復香港

時代革命

清算黑警

解散警隊

麻包袋

推

二十連
九月 機場月

推呀

［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

推！

沒有暴徒

只有暴政

垃圾黨鐵

助紂為虐

黑白是良知

推呀！！

土共打人

黑警補刀

推撚爆個po!!!!

推呀！ 831 係恐襲

警黑一家

721 831
係恐襲
無差別攻擊

拆機場先

幕門同我拆晒佢

拆撚哂佢！
照入機場

乜撚都拆！

各有各做

不分化

不割蓆

不受傷

拆爆佢老尾

做法可能不完美

但可接受

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

有改善空間

好

黑警唔好以為冇後果

收皮啦
成堆人閘都仲未撚敢跳係求吹

你班垃圾講到自己幾英勇 收皮啦

美國眾議員

美國總統 - President Donald.J. Trump

Nancy Pelosi - Speaker of the House

Kevin McCarthy - GOPLeader

Leader McConnell - U.S. Senate Majority Leader

Gen (Ret) Rob Spalding

Tom Cotton

Chuck Schumer

Senator Ted Cru

Marco Rubio

Rep. Dan Crenshaw

Senator Rubio Press

Fox

Fox - Sean Hannity

Washington Examiner

Hong Kong Hermit - 拍HK is not China, not yet果位外國人
大家快D send今日既料俾佢地睇
要有禮貌,懇求佢地援助,盡快推出 Hong Kong Human Rights and Democracy Act 以及懲處相關官員

少量整合
細路俾人打爆頭
Hong Kong Police unreasonably striked teenagers' head

警察亂打人
Hong Kong Police Force strongly attacked innocent citizens.

慘況
miserable people of Hong Kong

醫護人員吶喊
First aider was blocked from entering the station for providing medicial support

傷者流血不止
Non-stop bleeding

唔識英文純粹打
Please help us.

唔好理有冇用,SEND哂俾佢地睇,個法案最好全數通過,一個不能少
#liberateHK

拆！btw 有無老豆可以搵埋mtr啲高層？

用強力膠黏最平嘅單程飛喺所有八達通位

將黨鐵全部閘機收哂皮咪得

遲啲先
慢慢黎

黎！

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

拆佢老母!!!!!!

我正式宣布香港人要6大訴求,
要加埋解散現役警隊及重組

大家快share!

打爆d八達通拍卡器 走完就走

打爆d拍卡器

hit and run

Tui

聽日記得整個黨鐵各站成績表

好！

幫佢成個地鐵站重建呀！

還比市民！

係 太子有唔少 電梯出入口嗰啲

推 勇武轉場

各區都有
遍地開花

投票啦